蕭若元：泛民議員應該拒絕廷任一年

11:18開始

民主派不要做政治花瓶

聽完覺得講得幾岩

真 而家廷任除左收人工之外跟本冇用

Sor, 係延唔係廷

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

泛登仔點睇

唔係唔應該接受「延任」，係唔應該接受「人大委任」

所羅門今次真係

燒山都變埋毓派熱狗？

第一次like燒山

民賤聯同鄭松泰都支持延任就知咩事

港豬返工除左收人工之外都係冇用

但4個被DQ嘅現任議員一定要留低

敵人支持

老燒

唔得

老蕭係鬼 係五毛

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

而家啲本土都係同泛民諗野一樣

燒山都覺醒，叫民主黨公民黨情何以堪

泛登仔：由反目到畀教主收買左

蕭若元潛伏左咁耐 原來係熱狗

熱狗支持繼期啊

如果燒生一向係燈, 照灘路, 泛民即係應該做多一年？

如果泛民有共識總辭 美國可以制裁參與臨時立法會被任命嘅議員

民主派總唔總辭已經唔再重要，健康碼（社會信用評級）殺到埋身

係保皇黨應該拒絕

叫奶共派拒絕延任一年先喇

鄺神鄺神

蕭生話除非港共答應出年一個人都唔dq

禁撚錯不推

香港01：鄭松泰決定延任：泛民若不接受 應反思未來都不參選

廷任與否的論述

說明下一步怎樣行, 有何益處

怎樣選擇較可取

這樣才有說服力

Ps4

老蕭唔係鬼
你地要聽下人地既意見

係今年唔延任
出年答應唔dq先考慮參選
就睇下呢一年內國際社會比到幾大壓力中共

終於跪低又畀教主收買去台灣做國民黨上賓

其實洗咩總辭 只要有4個唔撈剩番唔夠3分1已經無藉口留低

泛登仔: 死熱狗終於露底！分化！拉！

熱狗終於露底 拉
總之信所羅門 唔怕

燒生今次仲前進過我
要應承唔DQ先再參加選舉

10萬蚊一個月唔夠3分1都留啦

1/3 係講緊70既1/3
唔好成日比佢地誤導到1/3好重要
改基本法改政制不嬲都搞唔到
其他明日大愚繼續話過就過

無人格的毒男

總辭先係識玩囉
等個立法會廷會得返一半人
睇下佢有咩認受性 啲細會日日唔夠法定人數流會
如果佢搞補選嘅話咪即係可以選舉囉 咁仲使乜廷

泛登：5毛 熱狗 pr 分化撚
完全容不下另一種聲音

熱狗蟲泰支持延任喎

Push

【鄭松泰：延任與現屆議會本質無分別 民意授權無變動】

熱血公民立法會議員鄭松泰在本台節目《千禧年代》表示，早前就第六屆立法會延任出現很多揣測，包括議員重新宣誓或篩選議員入議會等，但目前是全部議員延任1年，與現屆議會本質無分別，認為民意授權方面並無變動。

我點知班泛登仔想點
cctai 支持留任 連登有人叫總辭泛登仔都會屈佢係熱狗

珍，應該聽KOL 講唔聽Solomon 講

正常都知係買燒山對面啦

隔離開咗post

以販登仔邏輯 販民支持留任多一年，反對留任嘅全部都係熱狗/5毛/分化

聽完都好贊成好合理
泛民D point係蕭生D point面前真係一D說服力都無

而家你總辭之後逼佢搞補選好過
搞得補選就應該即刻選

泛民總辭啦

pin呢個

P

跟本成件事就公有公理 婆有婆理
最重要係班議員要傾到大家一齊行動
要辭就一齊辭，要留就一齊留，唔可以一d辭一d留
所以我覺得不如大家一齊辯論完再公投決定啦

嗰四個都想撈呢

呢條友幾時仆街

呢個其實符合蕭生個point
你今次一決定唔接受 1年之後就算選
個情況無改善既話，例如繼續任意DQ，其實你選黎都無意思

不過蟲泰直接wfc直接話點都要繼續選

應該要搞眾籌俾個堆肯唔做既議員

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

呢個決定好關鍵

其實而家連登同素人區議員同燒山都話杯葛臨立會
係得班現任議員仲話"保住否決權", "為左下屆年青人仲可以選"而唔辭職

企喺支共個邊諗
今次夾鳩硬整個臨立會出黎唔知會有咩反應呢
如果出到黎反應麻麻地好麻煩架喎
到時又俾美國有藉口搞我地
分分鐘對TRUMP選情有利
如果搞得正正常常無乜麻煩嘢咁就好喇
起碼原來臨立會行之有效
下年又可以搵d原因永續臨立會了

燒山交咗proposal俾支持延任嘅人未，佢地成日話睇唔到有咩用，又不斷問之後點^n

蕭若元係分化狗係死熱狗

仆街了，熱狗都冇叫總辭

我希望佢安份守己,繼續做燈神算啦~我覺得出年先係決勝時刻,如果出年有得選......

所有民主派不延任 剩低嘅俾美國制裁 睇佢點

燒山都支持總辭

唔好再當熱狗係黃啦 保皇到出曬面仲有咩好討論 等於你都唔會走去討論新民黨立場掛

其實泛民總辭，香港人眾籌維持他們開支！我一定會支持！

今次撐燒山

明明泛民重似熱狗

熱狗成日周圍痴

份糧咁fatfat，辭果個先on9

推

熱狗：泛登 完全容不下另一種聲音

即係應該延任

熱狗虫太同你死過

熱狗專用圖

冇人屌老燒熱狗呀

唔洗打稻草人

同意Solomon意見，贊成留低。

留名睇/聽

辭又畀位老共做嘢
唔辭又承認老共合法性
究竟點樣先唔中計？燒生可唔可以答吓

其實想佢照收人工但捐八成俾612
用政府錢補血好過

佢地一定支持
因為唔延任分分鐘換其他人

另外反駁虫太的説法
拒絕廷任同日後再參加選舉並沒有衝突
今次拒絕廷任係拒絕由中共所創建的非法議會
唔能夠讓民主派的存在為這個非法議會endorse

push

真，己經合二為一

毓民都係咁話

咪係民賤聯仲要笑鳩泛民考慮係扮野
反對派唔係應該反對民賤聯支持嘅野咩

根本就係違憲嘅非法議會都加入

如果同時進行得唔得
鍾意延任咪延 由區議會人籌組新議會

其實係 延任根本畀唔到任何貨國際戰綫
利申 次次都有投

折衷方法其實可以係唔辭職，但係唔出席任何會議

咁樣又有資源，又可以杯葛，有重要惡法都可以隨時入返去玩嘢

無人格的毒男：solomon爸爸話要延任

熱狗而家好撚正
個個post第一時間屈人屈熱狗

值得深思

拒絕延任係要令個臨時立法會失去合法性 愈多民選議員杯葛愈凸顯佢係非法

老千嚟連自己都呃埋

實際上香港政府違憲唔係第一日，你點確認日後嘅日子唔會再違憲？今日大家咁原教旨主義話endorse緊一個違憲嘅政權，咁點解唔早總辭？
唔係第一次違憲就講?

就當前事不計，咁如果而家總辭嘅理由係唔可以endorse違憲政權，咁之後唔參加任何違憲政權下嘅所有選舉係大家嘅意願嚟啦。
咁仲唔立會+區會總辭？建立流亡議會？

蕭生幾好人 慢慢分析 唔認同咪同佢討論囉

理性辯論

屌人唔好延任 自己延埋一份

所羅門都支持

按錯負評
順便推下！

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

對第二點有懷疑，無信心總辭可以令外國施加更大壓力，外國始終要一步步做（撤僑撤資都要時間），加快唔到幾多，如果biden當選就隨時減壓，太多未知數。

另外，泛民本身唔太團結，好難組織一個穩定既影子議會，而且隨時屈你國安法，因為組成議會奪權。

理由唔係 唔可以endorse違憲政權
係唔可以endorse一個非法議會
政權違憲係人所皆知 而香港政權全屬中共委任 從來不代表人民
但議會係屬於人民 今次的問題係中共拒絕選舉 直接委任國會
等同於將議會墮落到如政權一般

唔記得用回複

理由唔係 唔可以endorse違憲政權
係唔可以endorse一個非法議會
政權違憲係人所皆知 而香港政權全屬中共委任 從來不代表人民
但議會係屬於人民 今次的問題係中共拒絕選舉 直接委任國會
等同於將議會墮落到如政權一般

係啲戇鳩鳩以為可以照做攞佢一年經費捐去612，唔做嘢杯葛佢！
泛民my hk

留名有人屌燒山教條主義

即係應該接受

有生之年...見倒燒山變左熱狗...

一年姐 冇所謂

你意思即係可以endorse違憲政權？
但係就唔可以有非法議會？
即係怕佢永續議會？
如果係咁 就要立會+區會總辭 宣布以後杯葛
因為有得第一次就會有第二次
非法議員源於違憲政權！
到時邊個參選就係鬼！係共諜！

btw你哋16年有份選出嚟㗎 唔係完全委任 政府係違憲 但唔代表呢班人毫無人民意志（當然除咗功能組別）另外 呢個議會本身就因為選舉制度而言，唔係完全屬於人民

今鋪就睇吓泛民係咪又出賣香港人喇

個個被害妄想證

不斷喺度講光復香港時代革命係冇用
因為唔應該仲討論緊應唔應該繼續比而家嘅立法會run落去
推翻政權同埋佢哋所定立嘅嘢先係最終目標

即係要？

蕭生話照連任但係唔出席議會

唔計慢必個d
有班人不嬲都做緊

腦燒幫涂謹申條政棍奶共

如果無左3份1, 建制可以做到兩樣野：

1.根據《基本法》，特首產生辦法和立法會產生辦法若需修改，必須經立法會至少三分之二議員投票通過，非建制陣營如今取得30席，比最低門檻24席更高，政府日後推出的政治方案若不獲泛民陣營開綠燈，即使建制派全力護航，也難以獲得通過。

2.建制派若要修改立法會議事規則，限制拉布，必須同時獲地區直選及功能界別兩界別過半數議員支持，現在建制派雖然繼續主導功能界別，但地區直選仍然由非建制陣營佔多數，修例限制拉布的機會大大降低，泛民得以可繼續以這個撒手鐧制衡政府。

咁呢個本身就係佢地目的

講緊延任至少一年
知幾條友無野做到，個款想玩永續

反正繼續做都阻止唔到啲任何垃圾政策同撥款通過

倒不如將賣港遺臭萬年既污名留畀保蝗狗同狗官。 不過要同英美傾掂數， 一定要有強力制裁跟尾

好似係兩個條件都存疑喎

(1) 何來你唔認咁個議會就失去合法性，ff 得來的嗎？基本法腐乳人大常委會大石壓死蟹。
更何況燒山自己喺條片都話要八九成支持反對派， 實際上應該得六七成

(2) 若果Biden當選，對中共壓力好可能會放鬆

"並且要求雙普選否則無限期杯葛議會
一年後都唔會參加選舉直至有民主"
呢句更加痴線，好似男女冷戰以為唔會有性行為啦，點知係有一方話杯葛然後話要打開對腳做死魚，另一邊係冇乜癮，但想點搞都得

分化 熱狗 五毛 PR 唔識睇大局 各有各做 本土都係咁

中point